城大通報一宗懷疑感染武漢肺炎個案

城大通報一宗懷疑感染武漢肺炎個案

香港城市大學（城大）校內的診所楊仲儀保健中心，今天發現一宗懷疑感染武漢肺炎的個案，涉及一名1月10日由武漢返港的學生。該名學生已由救護車送院治理，城大亦已將個案通報衛生防護中心。

懷疑受感染的學生並沒有入住學生宿舍，城大會了解與其有密切接觸人士的健康狀況，並再度呼籲教職員及學生做好防疫措施。

教職員及學生如遇上突發情況需要支援，亦可致電 24 小時緊急服務熱線: 34428888。

傳訊及公關處

社區大爆發

尋晚已經知啦ching

2010年

使乜驚 10年前嘅事